人民日報: 港防暴警穿得起25kg盔甲, 自然有資格享受25kg零食

仲以為老衲有分身AC

同我即場一口氣拍晒呢25kg零食，咪當無事發生囉

在下係老衲大師的入室弟子屙哩陀罰

此零食乃中央政府為香港警察同胞精心挑選和煉製，望警察同胞們享用過後出勤時倍加精神強健，為黨更盡心效力以作報答

以毒攻毒
唔怕

食完打到個老婆入人民醫院
牛b 死了

NBSL
你爸死了
牛逼死了